Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 505 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

Lm

紅金派多輪未

幾時派多轉紅金gg

lm 8號出新sw

新po lm

Jango fett 集氣開

正評師全面入場

推上去先

派多輪紅金同cody好無

華麗lm

我要天能/batman頭雕

仲有47

紅金

外國啲group話有機會換衫做dagobah training 入面有件底衫

咁真係抵玩又可以襯埋yoda同r2

Yoda我都係會揀返prequel有劍又可以夾到prequel同tcw

Yoda好似差隻兜帽look未出
一係出多隻連櫈

派wasp未

我就both
ep5雙頭有地台

搵人重油過

有mk47上20/f

終於派啦, 不過13號都唔知派唔派得晒

仲有燈籠4同SL上緊

你係信和住?

出左去搵eg rx78

你屋企幾萬尺玩咁多野

SL係四寶SL?

star lord

天橋底

呢排咁多人放TDK Batman

47拎得

重有燈籠4

派到幾時？

未有sms，我13號18:30

不過jlab都有講過stanlee同venompool都就出貨

rocket 訂單50蚊，唔知venompool 訂單會平成點

依隻野日日都有人放架啦

快啲派VENOMPOOL

Venompool 明明幾型，可惜空間殺手

終於有野拎

有份拎47

15號單
唯有下水

一陣放工即刻沖去拎

開心 等佢派埋紅金 一齊拎

我20號單 唔知等多幾水先到我呢

你好嘈

我都覺 牙提

我都係
派到聖誕

我預佢下年先拎得

閣下1月14日5時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

19號

成王敗寇

靜啦

18號

17號 希望唔洗聖誕

14號17:4x

47 終於攞得

終於拎得

14號16:38拎得，今晚慢慢J

閣下1月14日5時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

終於拎得 擺多2星期先

塞爆佢個倉

Eva親自打比你叫你拎貨

留名d qc 仲係咁差

放心 一定差

除左膊頭甩磁石仲有咩問題

終於有得拎47幫手清倉

有冇人靜靜雞儲緊中動七子

應該大把人 不過點解要靜靜雞

唔敢同人講玩大陸野

御模道超人

御模道個隻我覺得好樣衰... 第一眼望到佢個肩甲位已經pass得

我砌左隻1/6 SEVEN
跟住ACE唔出電鍍就冇入
吉田電鍍版又搵唔返

黃金垃圾

個定價

閣下1月14日5時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

郁喇 ！

上邊office班炒狗準備衝首日

得200隻
早走沖

我要埋你地個份 唔知高比仔要唔要呢

買隻cosbaby 仲好過隻 黃金野。冇愛不訂了

又要等多兩個月

Ming chow

5日貨派左2個月
85 派足一年都唔奇

差一個鐘 又要等多一個月

聽完上面講又唔撚敢拎啦..
玩IM 真係鍛鍊驗屍官既基準黎

唔洗驗啦一打開就知啦

到底塊磁石跌出黎有咩好驚

即場開見真章

一拎貨已經可以行去黑房門口邊拆邊換

我自己用雙面膠紙痴返

請問今日上SL派咗未？

原來派左2個月？？

首派8月21，個半月囉

8月21派第一水

差唔多啦，thanos都8個月

仆你個臭街咩呢隻$1200
我想買比條女都卻步

雙面膠紙痴得實咩
我隻dx15一抽起個假髮就吸埋頭雕粒磁石出嚟，AA膠都搞唔掂

ht堆molly不嬲貴

Ht不嬲貴

閣下去年6月24日3時前訂的HOT TOYS Avengers: Infinity War - Star-Lord (MMS539) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派到24號啦

sor錯手無不推文

銀色位仲易花
用手掂下都花

好彩有多個頭

同高比仔交收要上門
不了

我覺得你呢個都無咩野
似戰損

想要OBI WAN

其實back to future正

19號 唔知做唔做到聖誕禮物呢

聖誕禮物 許願 Im mk 85 加 rescue

rescue既首日諗起上年有啲柒頭網叫人訂呢隻炒

EB嗰陣係出名唔痴塵啵呀老細
人地嗰隻軟膠係屌打緊009 唔易出油 唔易痴塵
其實你高價收番黎之前其實有冇了了解過？

同埋你話"裸擺同攞櫃都會因室溫同地區不同
對figure既影響都有所不同"
講咁多咁你又唔係裸擺 咁你講咁多黎托？
你重要教緊一個長期裸擺開ge人裸擺有咩影響

btw 你隻009擺左幾多年呀？做咩唔講埋落去？

等睇佢一陣屌曬你地冷眼旁觀香港人

你＝黑警

你地就好 佢叫你地做咁多位師兄 好妒忌

淨係睇到隻膠會出油 痴塵就要睇其他師兄報告

出油真係好癲 我都見到
你碌落啲睇就會見到 唔止一個人形容佢係灰塵吸附器

最憎d膠出油，基本上出油既膠實痴塵
睇黎市場上begins都無咩選擇

eb嗰隻相對地無咁痴 但隻野要自己大執
算係裸擺黎講最理想一隻

再唔係你請教下呀小筋
佢話放左咁多年一d都唔痴塵

差唔多咋?

各位巴打攞嗰時記住check清楚啲， 下面張相係其他group， 有人一打開就發現胸口對下塊甲有問題

比你咁講 都驚驚地
之前都係拎完貨返到屋企先check
睇黎隻47要當場開黎睇

嘩成塊凹左入去？

似斷左

睇黎我攞果陣都要即場開盒check 不嬲都攞番屋企先開

痴撚線 成塊野甩左

如果唔多人排隊 通常都叫佢開黎望下
好驚返到去 先發覺缺件

估吓今年聖誕禮物係Baby Yoda, GG 定係Venom

上年GG
今年VENOM

如果係我會嬲到唔攞

見人地之前隻聖誕groot好得意，希望今年係聖誕baby yoda

SW年
真係baby yoda就正

我都想要the child

嘩屌直情爛左

塊甲唔係本身可以推上去

可以推 但唔會誇張到見到內籠塊紅色件

連接個個位 斷左

上次上去堆車無人買,唔知仲會唔會出萬聖節版同聖誕版

之前有隻聖誕c3po都過癮

1/20 mark47 單
繼續叫春
不過啲QC真係驚驚地

47
HE
Cody
Irongg

好能期待今日會開乜

TCW新嘢？

得閒去拎貨嘅時間都會多人，唔會開盒
上次排長龍見到人慢慢驗盒，仲要換幾盒先揀好

真正純種八角星人
睇黎到時要去後樓梯拆開隻47睇睇先得

啡盒都驗既話真係好on9，番去都掉架啦

唔撚係啊
咁恐怖 我仲未檢查 今晚真係快啲開黎睇

繼續出siege of mandalore

啡盒都要儲

依加啡盒都有印野 值得收藏

問樣ht唔會答既野
最近搬緊屋
47rerun派貨唔想收住
想等到30日先去
如果qc有事,會唔會換極都係有問題既貨

同呢度啲巴打換未可取咪得

唔搞咁多野啦
只係裝修緊,搬少件咁解

咁又無咁怨婦
事實真係換到正常既
不過我咁尾水去唔知仲有無正常野換

而家先派緊第4日
30日後都唔知派多轉未

竟然?我以為全派
我張單係朋友幫我訂
佢話好遲去訂
我都無睇日子

而家先賤民次日wor
你肯定係好遲去訂？

啡盒唔會留

啡盒係咪真係會惹甲由?

我全部啡盒都扔
HT SHF, 啡盒其實for運輸用

好似得香港開左的2手都留啡盒

「吽」蟲

啡盒應該係惹衣魚

間房 濕度太高 會生蟲

個啡盒無中sad 隻公仔中哂sad

而家排到幾多號既單？

今日開新訂未

Ss話今日出新野

晏晝出圖開訂定今晚先有辦睇聽日開
好緊張係咩SW

Feel到係Obi

DX EP3 PPT 雙頭雕雙BODY

Jango fett please

唔好咁No money

SECRET果隻應該係未見過版嘅野黎

Grievous 其實我ok

padme amidala 女皇 pls

支持grievous同obiwan一齊開，或者bokatan同maul啲follower都得

Grievous都可以 夠驚喜

12點無圖，唔通真係今晚live優先show辦，聽日先開訂

Ss 美國時間幾點啊？

今晚 00:00開live，但未必即刻影ht嗰格

HT 會唔會出呢隻, 好肯正

美國嘅8號, 唔係應該聽日開咩

sw

係sw ar

Mando！

冇乜興趣好似係

係咪第一季回憶救佢果陣

咁都1430
coruscant guard先1330

係但冇話好想要有啲失望

然後s2 最尾有集好似ig 11咁
到時又想要了

等maul既mando好過

又係呢個地台

考慮下
等埋ss個live先

咁咪到時先訂

係
睇埋咩secret先

我驚s2會出場如果唔係我應該pass算

算唔算係第一次 講呢班係death watch
同埋見倒有b1 droid 希望會出😍

s2 都未播。已經開訂

一開圖我心諗有出現過咩定s2新角
屌 原來只係救mando個陣啲兵
咁都可以出真係識搵錢

舊年未播已經 開mando 同ig11訂

等cw版連劍

依隻就係所謂secret？

我等Mando dark saber條友仲好型咁多呢個似異色版Boba咁

屌

一套8集的劇洗唔洗出咁多隻 成10隻都有
出下其他電影角色啦

Pass

同模 上色簡單

就快街邊行過嘅呀婆都要出返隻

前傳出得咁慢真係多得佢唔少

懶到仆街

乖乖地出吓grievous 同motherfucker嗰啲真係咁難？

前傳拖咁耐
之後ep9 連dark rey都唔出

仲有白仔

21 Q4 - 22 Q1

正開劇個時一星期一隻,完sw到marvel又一星期一隻,發撚個豬頭啊活

動畫版death watch好似型啲

快啲出女巫啦

Ep9就出咁少

派貨期派到2022

同模都咁耐

拎boba同啡甲嘅件加埋都砌到一隻

乜group都冇人討論可悲到

star wars呢啲小眾產品邊度有得同marvel dc比
我去上年動物節endgame figure位連行埋去影吓相都相當之困難
但star wars個位直頭可以企係度玩陣電話都唔會阻住其他人

這就是現實

你話有dark saber都話呀
乜柒配件都無

照訂左先，費事到時截左訂後悔，如果講返dark saber應該點都關death watch事

劇入面身型好似大隻d，ht d相睇落好瘦

我都會訂
當戰隊儲

好掙扎唔想又買張紙返去

戰隊要多入wo

戰隊一隻色一個，但藍色已經有重甲，如果出埋jango就又多隻藍色，幾時出紅色armorer

SW開訂量就黎追上MCU

猴活已經放棄左ep9 死心啦

至少去到新劇上先會開訂

dark saber就留比mando同炸雞哥啦

IM>GG>兵仔
唔知猴活陳 下次會揀邊款

開訂量多但訂單量遠遠追唔上

決定咗唔訂住佢遲啲有表演先再算啦留返啲錢追現

猴活真係商界奇才

NEON TECH GG
NEON TECH 兵

認真出返前傳角色好嗎 猴活陳

出armorer仲好

候活既然出SW，出d show過辦出黎ge得唔得
例如Padme
最多比你加番頭紗替身1號2號3號咁出囉，一樣可以多模重用架

今年內上
計埋宣傳期可能下月就開了

我留錢追CODY

預撚咗依幾個月都係出s2架啦
前傳留番出年得閒先

我諗緊yoda dooku

究竟今晚會唔會再出如果係得deathwatch我會有啲失望

搞唔掂，成日打孖開，比訂都比窮

對住SW就好似港女上身咁: 隻隻都一樣既

no啦...兵你同模又唔使雕頭... 而家個價同有頭雕嘅差唔多睇齊...
starwars都係蝕住賣㗎嘛...加個頭雕收多幾百又唔好意思嘅...唔似又要比人插

商業奇才 猴活陳

Padme等咗好耐猴活出個版來俾假希望我

阿活，padme pls，白卜庭 pls

爆左倉上唔到新貨

肯派多一水紅金未，想幫手清下倉

候活：好 燈籠 mark5

又悶一日

幾時先出MCU

Wm mk 3唔該

係都WM MK1, IM MK 5先啦

內戰falcon

今日有派HE?

侯活係唔係玩緊我地

終於派

仲未肯全派

究竟he開到幾多月先截

終於HE派到我
由佢第一日派貨好想快啲攞
到而家已經諗得閒去旺角先算

玩得耐就會睇化

睇完玩具av之後忍唔住入咗

好撚正

遲D試吓重塗加改裝

仆街，又要去買磁石 QC差到呢

直程無咗？

係，不過佢有筍位，無磁石都唔會甩既

Hea Toys

萬幸唔係導彈甲無磁石

好雞 佢個D膠水

係，拎47既巴打記得check清楚

頭雕在盒下呀親

話說依家咁鬼痴線既
依幾個月冇乜留意啲價錢
Starlord可取100

bw都係咁上下

好痴線

上了20樓，越睇越靚，已訂已

M記多人訂
除心急玩以外根本無可能有水位
依家班友轉哂炒SW啦

咩係xjoin

拉

20樓有版啦？darth maul有未

如果20有辦嘅話，會唔會今晚ss隻coming soon係其他嘢

遲下巨腸都係咁

收平單 個到慳慳埋埋
又可以收多隻1/6

訂左無後悔

我話隻DROID

想要roger roger多啲

ROGER ROGER驚斷腳

見你係呢個PO出現在咁耐都仲可以買呢個頭

三舊幾抵屌

好想追HT哩個系列

貴到hihi喎～

Btw果集玩具AV 無啦啦搵條女上去sell護膚品做乜鳩？

所以得個想字

之前睇HE幾正但上年無訂
早幾日見街鋪賣1380就買咗
仲平過訂

遲早又係變rb 坐館

太crazy

EG系列應該無一隻守到原價

見starlord都係1200不過無愛

我估Pepper 到時最誇張

年代久退，訂隻新啦襯佢rerun

Pepper應該有機會挑戰WM6

有訂
分分鐘到時周街貨又平
但係又未派到自己

仲以為截咗訂添，好鍾意loki

電視無show, 原來未截

新個隻就唔係rerun 啦

SS個個公佈左未

如果真係death watch就好笑了

係都唔奇 個版送左去SS到

無睇live 佢講到明隔日公布？

其實我都預咗係deathwatch睇都廢事睇

8號

如果咁講應該過多幾個鐘公佈
跟番當地時間

肯出cw obiwan未

可能留一月動物節？

仲動物節 第4波都黎緊

而家多左咁多代訂

12點開始LIVE

似係，ss個網到依家都未有death watch開訂果頁，應該等live公佈完先開link

個live好悶

好似準備去booth啦

訓得

早抖牙白

好眼力

屌
早抖

冇期望冇失望

Mysterio都未裁 呢隻唔耐啦

開足一年未？

一年有多啦

錯Post

所以我話柒頭超d片都係亂閪咁黎

會唔會真係有SPIDER VERSE

sony咪造緊
問題係marvel俾唔俾tom仔2邊走

會唔會係調返轉呀

始知個版權仲係sony手上

調返轉咪即係普通mcu

我意思係MARVEL冇權唔比TOM仔兩邊走

睇下wandavision搞咗咩大野出黎好撚期待

如果要用返mcu spiderman落去應該要傾?

劇本我諗MARVEL有份參與嘅
續約之前兩邊都寧願攬炒

唔知係唔係old news
果幾支瞄準鏡可以拆出黎裝係其他槍到

1/6槍好多都通用
軍事figure有大量可組

呢隻jw就是少左條戰術腰帶

1000排你枱上面張貼紙

Pm

千鳩幾蚊隻figure 說明書都出到咁耐hea

fans緊係想佢成事
但係disney咁大咬又幫唔落
如果魔比斯又收得既話
sony可能又傾唔掂

少左隻狗

咁唔難找
新都有一隻訂

靜到

CA

85都得

然後再派47 紅金gg

終於派marvel 新野！

100可取

Hellboy 呢？又delay

免費可取單

免費要蝕埋車錢

一箱3隻，咁大盒冇位放

Gamora

好朋友比個正評你

GG應該冇咁快出啦，出排先見真人頭灰模

抵屌

Hobbybase 1199

好似好大盒咁

一野打爆個倉

唔知點解我覺得呢隻派貨好似行刑咁

又strong hold

上次d大手套都未派晒又要食空間殺手

炒狗：蟹曬 唔拿了

上年頭幾日好似個個都全餐

隻大手真係終極蟹貨
定價又貴 可動係0
隻色又整得膠

未至於0可動既，對手臂似Thanos一屈變晒型

我諗訂得大手都會係自己玩掛，邊個咁on9會訂嚟炒？

我真心鍾意隻VP利申自己有訂

首日入場排8個鐘全套
得隻85bd有少少價值

Vp係咪可以等2-300百蚊單先入手

排到廁所都冇去，只係為隻85BD

訂一隻先係叻仔

好彩目標明確，首日淨係訂左85BD

47 85 CA呢

呢隻人氣仲低過Thanos

訂咗85 op rocket三隻only嗰陣淨係諗住一心一意玩m記

三張

蝕三倍

冇，第二日開門已經冇

個價同佢fb icon一樣

我用VP單換左MK6單，都叫好啲😂

排佢100蚊

依隻怪獸實蟹到pk
有冇人接都成問題

等睇味精圖

好RICH的肥仔

究竟條大陸佬係咪堅料
好想要gamora

原價1k?
跳樓都唔掂

收左張過期Thanos單 上去拎貨俾佢串話下個月開始過期單冇得再拎

炒狗經歷個
thanos100蚊張應該唔怕概

咁認真

啲炒狗係要迫到HT揸正嚟做，怪得邊個

之後大把垃圾上
依家又有vp仲大盒

係就好呀
一早就要啦

支持，等堆過期單變廢紙

但係無人見到有貨上wo
得vp有人影到

我張首日單

炒家末日

尋晚訂野聽到個staff 同個客理論緊
話過咗超過一個星期冇得攞
個客話無收到電話
個staff 仲行埋入office 搵打電話record 佢睇

收唔收到電話都係咁啦, 隔左成個月都唔囉

講真 個個擺到30日後先拎
個倉幾大都冇用la

有啲直頭幾個月先拎
如果黎真 今次真係德政

Hottoys 又贏
先收訂
你唔拎，變現賣又收多轉錢👏🏻

商業奇才

商界鬼才

其實佢都寫明
三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.
一早應該揸正黎做啦

支持

老老實實，其實我覺得過30日唔比拎先係正常做法
sms 寫到明 「三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效」
過30日照比拎係種壞咗啲人
其他鋪買現金卷過咗期都唔用得啦
德政啊

佢會打電話提你算係咁

同意，清下倉真玩家又唔洗等咁耐

是但啦,反正個到D STAFF幾得閒

MK49

同wm6鬥邊隻成為最平diecast

49冇得輸
我唔記得3-4日後訂 應該要等一年

其實唔洗唔比攞，過30日，自動排waiting，全派先有得拎已經得，又唔係食左你啲錢，只係公司安排，炒家嘈都無用

D 阿婆做乜唔囉比個孫玩呀

跌得勁入多隻先
反正自己個隻有排都無得拎

果時好似都好多大陸佬落黎排ht
依家落唔到黎拎可能個倉有部份貨都係佢地

好期待49同85一齊擺
公開首日唔知要等幾耐

最平diecast應該係wm2？連熱潮果期都無人要

閣下之前訂的HOT TOYS Endgame - Diecast War Machine (MMS530D31) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

WM6全派

其實都唔明點解唔整個官方渠道寫晒啲派貨日子
整喺FB或官網都好呀
而家有啲輕度玩家又唔會上FB入GROUP睇
無EMAIL同SMS電話嘅話又會唔知幾時派貨
到時又口同鼻拗

收到sms venompool

Venompool with bonus part (VGM35B) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

幾號
第三日應該有排等

vp收到email

原來係email 收到
唔知派到幾號
我係會展首日12點單

可能今日已經有300蚊可取

我1526

VP都唔是第一日蟹
今日先沖出來放幾張

成個FB都係VP單
原來咁多人鍾意VP 好似係

已經去到500了

等睇100

HT平時都撚開玩家
邊會整咁多野

睇完味精圖
都係覺得隻野

唔知派到首日幾點，7點單冇email冇sms

P上去?

有排派
啲圖幾靚

炒家FATFAT唔脫坑了
又贏

啱啱有sms了
派到26號6點前

首日1659有email

有連登仔唱好vp 未

唉VP都派唔到第一水，85BD睇怕都要等兩三輪

已經去到300蚊首日單,真係好睇

26號係首日？

每次味精圖都有啲p得勁差，通常都係左下角logo果個

有卜啞睇未

係

重未有而家收，遲啲會升值個啲廢話

排左咁耐隊都冇得首日拎真係慘

個時不斷吹奏mk7 wm4

我有
但我不想面對

rocket多人訂啲定VP多人訂啲

過期單要收$500手續費

閣下去年7月26日6時前訂的HOT TOYS Venompool with bonus part (VGM35B)已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

有ML呢隻已經好夠撚

排一枝津路

CLS

陰公一張都拎唔到

普通版得一個頭果d應該死得仲慘

變廢紙了
放vp單 免費

一水全派啦一個頭

有box art未

都冇人拎

首日咁多人都無人自玩

呢個真

硬係覺得mk7個身同條腰太粗

3張就真係抵死

咁一定rocket, 話哂要endgame assemble

3張$500 好抵

痴L線

Vp so都叫兩個頭
普通會點

咪thanos3.0咁

到時個倉無位又送反上大陸

圖係幾靚既
實物就不了

隊長同85肯出未

兩隻都出得唔錯
只係炒唔起姐
不嬲升價同質素從來都唔掛鉤

供求問題，量咁多價錢咁點升

Box art幾正

之前比人老點咗去訂普通版嗰個先慘

好真

有排都未派完啦

500 蚊 3 張

市價兒家差不多啦
今晚唔走
聽日可能插得仲勁

好似
坐館紀錄應該可以破QS

要救返起真係要出原Venom先得
咁起碼唔洗跌咁多

睇人仆街就咁熱鬧

班炒狗掛住放蟹貨
唔得閒入黎負皮

會唔會出現vp+cody 一對原價不散

就好的GAMORA呢?

都市傳說

慘啊

收到風 派完所有End Game先派 大概2025年倒

冇人拎？

睇住佢蟹好爽

搶住pm d人
走難咁走

好過200蚊都無

炒狗今晚好忙

50徵自用先

再派多水
實會

訂價唔係2k幾都無咁慘

到派貨
應該要還

兩隻1/4+vp都好蝕

冇地台？

3張黎講 好似vp係無咁蝕
最撚蝕嗰張係1/4 dx
其次到normal

一開始就講到明冇架啦

好膠 睇味精圖幾正仲諗住平收隻來玩

連DRAKE都要買副廠JOAQUIN JOKER

咩節目黎?

佢錄段說話畀個14歲CANCER小朋友拍嘅片

兒家派左個小小
都咁
睇fb 成堆2-300都無人理

仲未計普通版唔知有幾多傻仔訂黎炒

唔知20樓D vp 要放幾耐

記得個陣
有條友fb比人水左上去20樓訂1/4gg同vp
跟住條友飛機左佢

我都記得 笑死
咁就冇2K5

#695慘啲

咪就係嗰個人

冇思考過就出手2500當交學費啦

Venompool

到底少個頭要放幾錢

睇人仆街仲多人留言過開新訂

最後有冇下集 好撚正

咪就係減曬價都冇人要，飛機友都已經唔知去咗邊

可動如何？

有班忽然玩家訂晒6寶仲甘，咁就8k

仲記得首日有人+2k收全餐....唔知佢地點呢

上個月有人放首日全餐3k5

嗰陣癲到單放首日bd85可以+2000
心諗有無咁有錢

即係呢個？
見佢有幾次出post話比人飛機

今日國慶

呢隻都炒

之前見佢岀隻二手扮開盒check件baby groot
連件衫都著咗上身仲話只check件

補圖

想問吓如果我想收隻Mk45已開，個合理價應該幾多左右

又係高比仔（ming chow)同一類人
開曬撚完 都話全新

47放張咁既圖？

紅銀色呀麻

新手，包容下

食400炒入到全新mk5

Where is gamora

2400？

入左結界

我比你哋嚇一嚇以為mk5reun我miss咗

堆FB交易GP好紅,到底有幾多全餐

rb

見VP可取250 都比人放飛機，真係好撚慘

派多兩水之後一定集體棄單

同thanos下場應該一樣

會唔會搞到保養單貴過可取單

Vp慘d

海港城D COUPON一唔用得即刻放晒D唔係特別版既野出黎

Star Lord 竟然都有廣東話開箱 啱啱睇左陣

5:27 個gag笑撚左

笑死人

好難慘得過VP，派第一水已經減800，thanos 出4.0果陣我都仲即日原價放到3.0 單出去

始終MCU角色 有市場

希望啲vp 單苦主集體將啲單收集埋一齊
然後放係個膠箱 擺係sb 門口任人拎

相信ht都唔會反對

不如拎批現貨去做今年會員禮物

Batman

箱面寫住:炒玩具的白痴仔下場

諗起易筋俠

SL有Email

HE全派

正
終於拎得

邊度有sad？

等埋bw

希望你可以快D玩到 謝謝

謝謝樓豬

j架就算啦

Venompool又派

仆街 隻vp我岩喎
跌到100收張單自己玩先
不過咁膠成隻塘膠玩具咁

冇人拎，直接全派首日當清倉算

一開始收到email 仲以為係47 或者紅金gg

閣下之前訂的HOT TOYS Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

隻vp大盒到戇鳩

全派？

有左好耐啦好似

3.0 全派咗都一段時間，而家都仲未拎就抵死啦

Endgame版紫薯， 好似第一次有現貨賣

以為裝修佬ver 記錯左

SL 都全派

今日係街
所以拎埋
今晚J

請問一下咁多位師兄我鷹眼件外套玩左成個鐘都著唔到... 到底係唔係爛左....

上sb換吧

唔該師兄 我都係咁諗
屌又要特登上多次去
已經等左半個月
一次過派4隻先上去攞
第一次中sad要換

我今日拎完都中咗Sad

我有多件 放緊

終於拎咗隻HULK手套但屋企無位放

牙佛

真愛

唔知邊度仲有金手套 咁就可以放哂3隻係個櫃日日拜神咁供奉

Facebook

未喎收唔到SMS

閣下之前訂的HOT TOYS Avengers: Infinity War - Star-Lord (MMS539) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

等訂家快啲上嚟清倉

Vp我唔係18點前

但係收到email話拎得

好似話今日全派埋首日

清左倉，睇黎之後派貨速度會加快

可能預d人根本唔會咁快去拎

首日7點都收到，應該真係派咗首日全日，但未收到SMS

以為冇人拎，其實好多人要

渣渣林過咗30日等啲傻鳩唔拎咪推上支那比支畜要

今日見人拎都幾大盒
20樓個倉真係會爆

Ironman mark 4 左手燈壞左點算？ 如果真係要搵人整，有無師傅可以推薦一下？

由佢

不了

唔好啦

最堅是eb 1:4
全金屬 彈匣子彈都是金屬 彈匣仲有彈弓 可以入子彈

可度一度vp把槍的長度？

牙活會同你講
我會想儲齊一套

靚過聾伯設計個隻垃圾蟹腳venom iron man

我係其中一個, END GAME開始先玩HT, 而家6-7張單完全唔記得邊隻幾時派, 咁耐淨係得隻IW雷神RERUN係手
睇FB先知最近派IRON SPIDER, 但我唔係9號單又唔關我事...

但其實做咩唔留email/電話

我有留呀, HT斷估唔會漏SMS掛
但覺得冇公佈SCHEDULE冇左種: 我下個月有得玩拉, 個種期待咁啫, 手上見單又唔知邊隻幾時到, 一個唔該死撚左真係冇人理
記憶中應該2022前收得哂D貨

我都拎咗VP
有無人同我一樣覺得對眼嘅磁石唔係好夠力
一開盒已經甩眼

磁力唔夠
但唔易甩

1:4都是5.5cm左右
10就真是大把

睇完之後更加覺得唔入係正確

好正
長屈呢隻易唔易爆膠?

收咁貴都空心

Lm睇食幾多負皮

CLS仲大盒過thanos

玩落覺得會

玩我就覺得無乜問題既
但真係好撚柒大隻

佢同火箭比 你覺得值唔值入手玩

乜L嘢英文，好難聽

老實講而家派呢d全部都低過原價咁多
真係好抵玩
但前題係你有位擺囉
呢隻野食左最少3隻罰企位

屌你老母咩貼藍屍on9男啲垃圾悶片就講聲慎入先啦仆街

搞到我無端端幫條樣柒毒死肥鳩中坑藍屍刷咗view數

大佬 藍屍片就單聲pls

做咩隻怪獸vp條條fing
好似好輕咁

唔空心又點活動有冇物理常識？

2隻小學雞

唔知星期日會唔會再派貨呢

過左幾耐先

張家輝d fd
套路：
你做乜搭我膊頭
你做食煙
.........

打和

你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉

唔會生活好粉絲但都訂左

逃生門

SL $40

究竟幾無尊嚴先會搵呢個逃生門

燒左張單 都唔益佢

$40 車錢都蝕埋

真

傻鳩
講到明拎黎低買高賣點解要俾你賺

佢就係睇死班人賣唔出又唔肯燒左張單,宜家十發慈悲施捨你幾十蚊,佢自己拎去大陸賣

唯一正評肯定自己俾

襟完佢條link
發覺block左佢係正確

期待佢出其他隊/近代啲嘅人

原來個po有成四十幾人追

Viutv有猴活睇

$40不如燒咗佢
已經唔記得咗幾多錢訂

次次訪問佢 黎黎去去都係講個d
猴活陳好似唔多like雕像搶左佢生意咁

有競爭先有進步架

猴活好強調我個d有可動
雕像唔可以嫁

咩節目

好心佢自己檢討吓

可動，但唔可以長keep個pose，又或者有啲係低可動

佢依家最大敵人真係QS
巴西廠一兩年前都叫威左排

巴西係咪即係iron studio？

淘左個玻璃櫃 話1層承重15kg
一隻Hottoys大約有幾重

係呀

快D派埋BW比我

驚變廢紙

hb一隻先10kg

蘋果發佈會

係咪又開新鋪係日本 專賣COSBB垃圾

即係後日會有嘢發佈？
GG CLASSIC?

QS係咪得大陸license，想試下訂隻WW話我個地區唔賣得

2係科拿，3應該謝四啦

想要神軒
可惜呢間廠冇波衫license

正皮師全面進場

錯失咗42

開John wick 3未

開mantis 未

開Drax 未

1月1動漫開

上映後一年開

開classic gg未

派gamora未

派藍妹未

改CA未

派CA未